點解月經會令思緒混亂？

情像雨點 似斷難斷

因為啲女諸多藉口

畀暖水佢哋飲

錯哂啦